[瑞和街]觀塘夫婦與中年漢 因駕駛問題群毆被捕

【星島日報報道】觀塘下午2時有一對夫婦與一名中年漢，因駕駛問題口角繼而動武，一同被捕。

46歲姓徐男子與46歲姓周妻子，以及55歲姓盧男子在觀塘瑞和街因駕駛態度問題爭執，其間夫婦與男子互相用手襲擊。

警員接報到場，經初步調查，3人涉嫌在公眾地方打架被捕，案件交由觀塘警區刑事調查隊第五隊跟進。3人清醒被送往聯合醫院治理。

收到風單野係世界情色王(46歲姓徐男子)、佩雷斯主席(46歲姓周妻子)同拉車福特(55歲姓盧男子)搞出嚟

你又知 你放完觀塘經過見到？

睇新聞。

你今日又去左觀塘？

我日日都去

去做咩

睇港毒之父放針

Why我係女 世清比較軟弱

你後生d

喂喂喂我屌你老母咩

咪尾啦 果個人係eriksen23

樓上三位當事人

錄完口供啦？

嬲我開你名？